為理想而戰的人，一定會戰勝為金錢而戰的人!

收皮啦鈀黎
收皮啦草尼馬

又燈

冇

樓主幫推

阿仙奴贏到足總杯，表演徒手拆車

拆

唔好意思，錯post

講真巴黎反cup到我表演巴黎鐵塔再反轉